# Сервис восстановления фотографий
## Описание 
Простой Web сервис для обработки изображений с помощью нейронных сетей. Возможности:
- Удаление (зарисовка) объектов
- Раскрашивание черно-белых изображений
- Увеличение разрешения изображения

Цель проекта: Изучить основы использования нейронных сетей в Web приложениях.

## Ссылки на модели
Перед запуском необходимо скачать веса моделей и разместить их по пути ./models/

- siggraph17-df00044c.pth  => https://github.com/richzhang/colorization/tree/master
- RealESRGAN_x2.pth => https://github.com/ai-forever/Real-ESRGAN
